依家係咪唔洗搜查令以防疫為由做乜都得？？

死

唔係
係唔需要理由做咩都得

黑

警

甴

五毛pr呢 做乜唔入黎